如果你係香港皇帝...

你話哂事 你會有咩政策 做啲咩

第一時間召集各路英雄北征
撥亂反正

周圍寫字

所有唔識香港語嘅 格殺勿論

我立即加入
殺北奴

踩踏公眾地方（包括公共交通工具）之桌椅 斬一隻腳趾
即時將有申請過任何社福津貼，近20年來既移民及其子女逐出香港
涉及嚴重貪污瀆職既公務員會，抄沒家財，直播斬首
監管房屋租金/售價

將所有白種人逐出香港
只批准大陸女性移居香港

我係九龍皇帝 九龍新界我睇曬
今日我出巡 黎俾你地朝拜
你咪睇我樣衰衰好似污遭辣攤
我寫得一手好字 政府都冇我辦法
我唔講 你唔知 我有十幾個皇宮
由荃灣天橋底一直殺到落去尖東
我有田有地 又有大把金銀珠寶
多到穿梭機兩架都擺得到

強迫每一位市民成為基督徒

土地改革，批鬥大財閥

耶撚

1. 立法訂明全部女人都係雞，所有強姦、非禮、風化案非刑事化，並交由勞資審裁處跟進
2. 所有意外受害者皆抵死，不得索償
3. 非處女不得結婚
4. 禁止船P、Ocamp等MK活動
5. 窮人不淮生仔，否則全家死刑處決

捉晒啲臭雞係咁屌
趕撚走班南亞佬

今上天皇在此 速速下跪

非香港人既趕走
香港真係好撚多人

Ching識玩

唔得
拎晒佢地去填海
再用嗰塊地嚟起個公廁
永遠俾個公廁壓住

修改歷史，修改金錢 制度，刪除親中團體。